入嚟幫手推 8.16 大專學界X攬炒團隊集會

8.16 8pm 中環遮打花園
大專學界x攬炒團隊，集會

———————————————————————
8.17 11am 中環遮打花園
教育界，遊行

———————————————————————
8.18 3pm 銅鑼灣維多利亞公園
民間人權陣線，大遊行

———————————————————————
8.24 1pm 駿業街公園遊樂場
九龍東市民，遊行

———————————————————————
其他文宣

———————————————————————
最後我想做返少少呼籲，今個禮拜唔需要勇武。唔係話活動性質唔適合，亦唔係因為要勇武休息。而係因為每當勇武出場，警察同就會有大量濫權、蓄意傷害他人等嘅柒事發生，前兩禮拜發生太多呢啲事，以致文宣嘅「製作、散播、發酵」完全唔夠時間做，坊間——尤其一班中老人，完全消化唔切呢埋爆炸性數量嘅資訊。

勇武們，請留返少少時間俾文宣組處理你哋打返嚟嘅成果。

推

816 816

推
推埋817紅土

P

push

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

Push

當日有台仰視訊

好多圖好靚

816 818

不過無人理

位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！老美先係真正既勇武攬炒皇牌！！

幫你推啊

熱門冇po